（金鋪佬入）999.9金

請問擺件果啲999，定好咗價，買唔買得過？

屋企老人家一定要買999.9，但擺件好少純足金。
而且擺件嘅手工好貴！